講到自己唔係攞光環, 當初唔好揮美國旗呀

仲未知道自己咩環境
過咗人權法就過橋抽板
你唔想睇人頭唔好叫美國幫你呀